【物資組請注意！】

物資小組請注意，尤其是幫忙運送物資者，請留意跟尾的電單車 / 的士。可能會有人跟蹤。小心啲喇。

朋友的老公做過，
負責跟蹤，會影相，點相、記得地點。

大家發夢要小心！

注意安全 加油香港人

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

警犬冇一隻係無辜